原來大陸狗想來搗亂香港，跟住嫁禍香港人，便可出動解放軍！

元朗可疑私家車掉出一箱汽油彈 警拘中港3男

【東網專訊】警方在元朗撞破藏汽油彈案，今日(15日)凌晨1時許，警員在青山公路屏山段往天水圍方向巡邏時，發現一輛形迹可疑私家車停泊上址，遂上前截查，站在車旁的3名男子見狀，隨即拔足向元朗市方向逃走，被警員追捕擒獲。

私家車則由司機駕駛向屯門方向逃去，期間，車上掉出一個紙箱，警員檢查發現紙箱內有7個懷疑汽油彈，經初步調查後，以涉嫌藏有工具可作非法用途，將擒獲的3名男子拘捕，被捕3人中，其中2人姓李(26及35歲)，均為內地人，另1人姓程(61歲)，為本地人，當中35歲內地男子逃走時意外受傷，由救護員送院治療。案件交由元朗警區刑事調查隊跟進，正追緝在逃司機及私家車，並追查藏汽油彈動機。

前線手足現家每一步都要好小心.

我方在明, 敵方在暗

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便攞美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

【突發】英國紀錄片導演想搵人傾下香港人嘅故事，下年喺美國PBS同英國Channel 4廣播！